\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Faul sein}  
\index[vw]{Wölflinge!Faul sein}

\beginsong{Faul sein}[]
\beginverse 
1. F\chord{C}aul sein ist wunderschön, denn die A\chord{G}rbeit hat noch Z\chord{C}eit. \\
Wenn die S\chord{G^7}onne scheint und die Bl\chord{C}umen blühn, \\
ist die W\chord{F}elt so sch\chord{G}ön und w\chord{C}eit. \\
Ref.: T\chord{a}ra la la la la la, die M\chord{E}utter backt den K\chord{a}uchen, \\
\ \ \ \ \ \ \ der schmeckt dem Faulpelz gut, gen\chord{E}auso wie dem F\chord{a}leisgen. \\
\endverse

\beginverse
2. F\chord{C}aul sein ist wunderschön, liebe M\chord{G}utter glaub es \chord{C}mir. \\
Wenn ich wi\chord{G^7}ederkomm, werd ich f\chord{C}leißig sein - d\chord{F}as verspr\chord{G}ech ich \chord{C}dir. \\
\endverse

\beginverse
3. F\chord{C}aul sein ist wunderschön, ob m\chord{G}it, ob ohne G\chord{C}eld. \\
Wer's nicht gl\chord{G^7}aubt, der soll zur Sch\chord{C}ule gehn; wir z\chord{F}iehen \chord{G}in die W\chord{C}elt. \\
\endverse

\beginverse
4. F\chord{C}aul sein ist wunderschön, viel sch\chord{G}öner als der Fl\chord{C}eiß. \\
Die L\chord{G^7}uft ist klar, der W\chord{C}ald ist grün, der kleine \chord{F}Onkel, d\chord{G}er ist w\chord{C}eiß. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus 'Pippi Langstrumpf'\\
GB: 109
\end{angaben}
